\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Saharawind} 
\index[in]{Saharawind}
\index[in]{7 Tage hab ich nichts gegessen}
\index[in]{Sieben Tage hab ich nichts gegessen}

\begin{tabbing} 
1. S\=ieben Tage hab ich nichts gegessen, \=130 Tage hab ich\kill
\>\bf d\>\bf g\\
1. Sieben Tage hab ich nichts gegessen, 130 Tage hab ich\\

dich vermisst, 5\=0 Tage hab ich dich vergessen,\kill
\>\bf C\\
dich vermisst, 50 Tage hab ich dich vergessen,\\

ach wie s\=ch"on, da"s du wieder bei mir bist.\kill
\>\bf A\\
ach wie sch"on, da"s du wieder bei mir bist.\\ \\

Ref.: \=Und es donnern die Wellen, haha, und der W\=ind raubt den S\=chlaf.\kill
\>\bf d\>\bf C\>\bf G\\
Ref.: Und es donnern die Wellen, haha, und der Wind raubt den Schlaf.\\

\ \ \ \ \ \ \ Gef\="ahrten \=in der Ferne so weit, der H\=albmond er g\=r"u"se e\=uch.\kill
\>\bf E\>\bf A\>\bf F\>\bf C\>\bf d\\
\ \ \ \ \ \ \ Gef"ahrten in der Ferne so weit, der Halbmond er gr"u"se euch.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. S\=aharawind in den Saiten der Gitarren, H\=esperos du schienst\kill
\>\bf d\>\bf g\\
2. Saharawind in den Saiten der Gitarren, Hesperos du schienst\\

mir nicht mehr. K\="onnte ich nur immer, immer weiter,\kill
\>\bf C\\
mir nicht mehr. K"onnte ich nur immer, immer weiter,\\

g"ab mein L\=eben ja daf"ur her.\kill
\>\bf A\\
g"ab mein Leben ja daf"ur her.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. S\=o viele Tage der Fahrt schon geschenkt, will nicht z\="ahlen\kill
\>\bf d\>\bf g\\
3. So viele Tage der Fahrt schon geschenkt, will nicht z"ahlen\\

wie viel bleiben mir noch. A\=us vollen H"anden gab ich alles her,\kill
\>\bf C\\
wie viel bleiben mir noch. Aus vollen H"anden gab ich alles her,\\

doch die N\=acht holt mich ein.\kill
\>\bf A\\
doch die Nacht holt mich ein.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. K\=omm hierher und rei"s mich mit, lass mich verg\=essen\kill
\>\bf d\>\bf g\\
4. Komm hierher und rei"s mich mit, lass mich vergessen\\

das Ende der Fahrt. D\=och auch deine Arme halten mich\kill
\>\bf C\\
das Ende der Fahrt. Doch auch deine Arme halten mich\\

nicht wirklich fest, bald b\=in ich wieder fort.\kill
\>\bf A\\
nicht wirklich fest, bald bin ich wieder fort.\\ \\

Ref.: \=Denn mich rufen die Wellen, haha, und der W\=ind will den S\=chlaf.\kill
\>\bf d\>\bf C\>\bf G\\
Ref.: Denn mich rufen die Wellen, haha, und der Wind will den Schlaf.\\

\ \ \ \ \ \ \ Gef\="ahrten, \=in die Ferne so weit, der H\=albmond er t\=anze \=euch.\kill
\>\bf E\>\bf A\>\bf F\>\bf C\>\bf d\\
\ \ \ \ \ \ \ Gef"ahrten, in die Ferne so weit, der Halbmond er tanze euch.
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: venija (Eva Sophia Kuhn)\\
\end{angaben}
